我可能已經發現咗連登建壇以來最大型PR公司打手conspiracy

點睇鄭中基仲消費緊美女廚房

數以千計(計埋負評)打手為咗維護鄭生集中攻擊一個無精神行為能力人士
好能心寒

最好笑系連登囝成日鬧TVB但又要睇TVB🤣

我就唔同 我睇愛奇藝🤙🏼